{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108397",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 더 & 저스트스테이 충북대점"
    },
    "text": "JUST STAYはJUST SLEEP HOTELのファミリーグループで、お得な小型ホテルブランドです。 良い眠りのためにBEDDINGとAMENITY分野で最高の専門企業と協業して品目をセットします。 毎日忙しい日常の中で、人生の意味を忘れないためにリラックスしてみてはいかがでしょうか？ 休息なしには生活もなく、JUST STAYは休息のために快適な客室を提供しています。 宿泊施設は計30室の客室があり、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 客室には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊の際には弁償措置となります。 客室は最大2名まで利用可能であり、追加人数は1名当たり1万ウォンです。 未成年者は利用できず、男女同室での宿泊は不可能です。 客室利用時の清掃及び客室点検により入室時間が遅れる場合がありますので、ご注意ください。 連泊利用の場合、貸室1回の料金が追加されます。 客室タイプは写真と異なる場合があり、掃除のため入室·退室時間を必ず遵守してください。 外出時に盗難の危険があるため、カードキーはフロントに保管する必要があります。 客室内には駐車可能、スタイラー、カップルルーム、客室内のPC、無料洗濯、VOD、カップルPC、ダイニングルーム、ダブルベッド 、スナックバー 、ビジネス 、ホテル式アメニティ 、ツインルーム 、Netflix寝具などの便益施設があります。 BEDDINGは100%羽毛布団、マットレスは特級ホテルツーマットレスシステム、枕はSOFT/FIRMの2タイプの熟睡枕で提供されます。 トナー/エマルジョンはMoisturizing Series(grapefruit)、シャンプー/コンディショナー/ボディウォッシュはARDER Premium(grapefruit)を使用します。 客室にはPM2.5安心ゾーン(LG PuriCare(クリーニング/フィルター交換))、ドッキリ安心ゾーン(専門ドッキリ探知キーによる客室整備時の検査)、Safety Seal(化粧品及び洗面用具個別開封防止システム)、セスコメンバーズZONE(害虫防除ソリューション)、Free Wi-Fiなどの施設があります。 ゲーム用PCはi57600、GTX1060、8GRAMでスペックが構成されています。 JUST DININGはLGスタイラー、コーヒーマシン、電子レンジ、浄水器、飲料冷蔵庫および印刷、スキャン、コピー、ファックス機能を備えた複合機を提供します。 宿泊時にヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話充電器などのレンタル品目と使い捨て箸/スプーン、コンタクトケース/食塩水、パンティライナー、救急医薬品などの基本装備がご利用いただけます。 忘れ物は最大4週間保管後に廃棄されます。 廊下にはピンズル絵画定期購読サービスを通じて絵画が展示されています。 駐車スペースが制限されているため、駐車にご不便をおかけして申し訳ございません。 予約のキャンセル規定は当日キャンセルは0%払い戻し、1日前のキャンセルは50%払い戻し、2日前のキャンセルは70%払い戻し、3日前のキャンセルは100%払い戻しです。 週末連泊をご利用の場合、貸室料金が追加されます。 JUST STAYホテルは、良い眠りのためにBEDDINGとAMENITY分野で最高の専門企業と協業して品目を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "JUST STAYはどのようなホテルですか？",
            "answer": "JUST STAYはJUST SLEEP HOTELのファミリーグループで、お得な小型ホテルブランドです。"
        },
        {
            "question": "JUST STAYの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計30室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "JUST STAYの客室利用時の注意点はありますか？",
            "answer": "客室利用時の清掃及び客室点検により入室時間が遅れる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "JUST STAYの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には駐車可能、スタイラー、カップルルーム、客室内のPC、無料洗濯、VOD、カップルPC、ダイニングルーム、ダブルベッド、スナックバー、ビジネス、ホテル式アメニティ、ツインルーム、Netflix寝具などの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "JUST STAYのBEDDINGはどのようなものですか？",
            "answer": "BEDDINGは100%羽毛布団、マットレスは特級ホテルツーマットレスシステム、枕はSOFT/FIRMの2タイプの熟睡枕で提供されます。"
        },
        {
            "question": "JUST STAYのAMENITYはどのようなものですか？",
            "answer": "トナー/エマルジョンはMoisturizing Series(grapefruit)、シャンプー/コンディショナー/ボディウォッシュはARDER Premium(grapefruit)を使用します。"
        },
        {
            "question": "JUST STAYの客室にはどのような安心施設がありますか？",
            "answer": "客室にはPM2.5安心ゾーン(LG PuriCare(クリーニング/フィルター交換))、ドッキリ安心ゾーン(専門ドッキリ探知キーによる客室整備時の検査)、Safety Seal(化粧品及び洗面用具個別開封防止システム)、セスコメンバーズZONE(害虫防除ソリューション)、Free Wi-Fiなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "JUST STAYのJUST DININGでは何が提供されますか？",
            "answer": "JUST DININGはLGスタイラー、コーヒーマシン、電子レンジ、浄水器、飲料冷蔵庫および印刷、スキャン、コピー、ファックス機能を備えた複合機を提供します。"
        },
        {
            "question": "JUST STAYの宿泊時に利用できるレンタル品目や基本装備は何ですか？",
            "answer": "宿泊時にヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話充電器などのレンタル品目と使い捨て箸/スプーン、コンタクトケース/食塩水、パンティライナー、救急医薬品などの基本装備がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "JUST STAYの予約キャンセル規定はどのようなものですか？",
            "answer": "予約のキャンセル規定は当日キャンセルは0%払い戻し、1日前のキャンセルは50%払い戻し、2日前のキャンセルは70%払い戻し、3日前のキャンセルは100%払い戻しです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 1037,
        "QA": 801
    }
}